[樓豬諗唔到topic] 2017-2018 NBA賽季討論區（24）

網

垃圾

笑撚到我

渣ga

Okc

屌 而家諗到 ok4

too late，負評左。

[攞個96贏咗帝王隊]

[吹奏3分射手Roberson]

[busted三節廿分]

少煮

字母哥有埋3分

兩隊幾好戲

Ok豬波

一球就叫有
咁ROBERSON咪神射手

[擺明做post霸]

Felton同pg13

兩球呀！！

屌牙，差個助攻btb triple double唔刷埋佢

[網隊mc寧著1號唔著7號]

肥頓

點解今日咁多人吹奏個1球半球3分

鹿仔真係少咁個得分點，懷念parker

哇 felton

feel到melo搶板好想講個句野
忍住唔講

猴入球3分，吹唔吹

curry入到一球樽都會有人吹奏

留意返warren又20+，吹得

著網隊7號既都係垃圾

問題係佢after foul都炒樽

中啊, 少做/唔做. 做到就要吹下架啦

屌你老母字母撞到人飛走

多謝

成隊比人包死

好串唔串串鷹王
等負評

咁睇黎字母成世都要比連登吹奏3分

垃圾topic

嘩字母咁都bk到

DBooker笑住刷分

字母哥咁都封到

呢下spin型撚到

上季生命石球傳波變入三分
生命石開發左三分

個個20分好似都咁易
唉豬呀

手長又跳得高

如果少煮係湖識咁打 網而家就有新kd

字母又一個打曬

會唔會第四節唔出WB，無三雙

係型，d footwork

差一球

恐怖在字母咁都追得返

廢隊都三個

MIKE JAMES都廿分

贏成三十分

爛網同太陽尼兩隊波真係西撚到
一個半節無啦啦廿分優勢無左
一個2分鐘8分優勢無左

唔係識唔識既問題 係而家網比曬球權佢舞 你睇下佢之前喺潮有冇咁既機會先

點解贏緊28分都要出正選

等陣又要跑數

痴撚線, 呢下已經甩哂咁滯

嘩 okc ball movement咁靚既

少豬33分
又示範20分一場有幾咁易

要繼續夾下隊波

網啲底

安東尼應該以為上highlight左半秒

如果LeVert換Dinwiddie應該結果唔同+DLO 40+

牡丹雖好都終須綠葉扶持

少豬今年會唔會all star

串我潮廢隊都不如 係地底泥 係垃圾
為我當初信過佢過佢個句我既技術
足以係一節拎5分而落淚

都係上highlight
不過主角係字母哥

LeVert同Dlo呢對後場真係
Dinwiddie搭dlo會好好多

隊波咁廢

-1 ast

我發覺我睇親鹿打都輸波

atkinson應該比dlo dinwiddie夾多d啦
dinwinddie明顯run進攻順好多 dlo就唔識帶隊既
出levert dlo就個個輪住單打咁
同埋個底真係大病

abrines

有繼承鄭肯做聯盟第一背景板既潛力

我發覺咩咩「新 KD」、「場均二十分/每節五分跑數」係得你班抽水怪到依家都仲講緊
連 J 開佢果班湖都無講好耐

melo返去坐下啦

呀魔術手呀唔係打丁手唔講都唔抽啦

melo真係唔會做下無球掩護，下下都call iso

喂，你呀，你呢，你j緊果個垃圾黎架

究竟係雷太勁定鹿太廢

28分倒水幾分鐘就比人追翻

Exect7ly

雷針對字母防守有效＋鹿完全冇手感

今日鹿太廢

羅白神今日入罰球+3分就知鹿無運行

事實上係兩隊命中率都好低

倒水開始

不如ok4黎網啦

rubbish time, 準備睇阿波

咁都有得倒水

singler 點解可以日日著便服坐係場邊

禾刀想牙

廢

男神係隊魂黎

有咩換

樓豬+dlo

傾緊買斷喇

佢諗住buy out呀 茅睇新聞

真係買斷，唔係FF，入刺真係最好選擇。

有15m冠軍巨星俄佬仲唔夠?

Felton 控波咁屎既

一陣又有湖人隊西狗波睇
發覺次次睇好佢佢就輸, 睇衰佢佢就贏

入勇

刺得底薪咋播

d人咪話字母爆發既

我場場都見住佢收皮

湧士人生勝利課程

打丁手笑撚到我

活塞咁勇 輸硬喇

屌你咪撚燈啦

有冇人睇好黑柴thon maker?

波爸語錄
同一星期唔會輸2場
上星期一口氣輸俾西波龍同雀屎

競猜阿波今日係咪TO多過assists

porn maker

buyout簽底薪都得啦

潮輸牙波贏

高版dieng

黑柴幾襯佢

有

piston全聯盟第二
湖人輸廿分內當贏啦

屌笑撚左

Agger ar Ching

競猜遊戲
究竟今場ig夠唔夠數呢

夠career平均

14分

唔知會唔會用ab0守ball呢

等睇你地燈到sale屎有廿分

跑唔足數

lm

會唔會係ab0守牙波

另外一個遊戲
請問ball會有幾多個potential assist呢

洗唔洗搵個防守一隊守牙ball呀
求其街場執件都得啦

想睇佢變all zero

潛在助攻典0牙

之前傳掉去太陽換BLEDSOE [SOSAD]

一陣又出嚟話得你地jer住曬架啦

咁你地係唔係先

潮人前世殺你全家？Jer住晒

禾是善良的Ben

係，咁點，洗唔洗重賽

最好笑唔係ig20分唔到
而係當佢話一場20分好易
自己做唔到嘅同時
佢啲潛在對手做得輕鬆過佢

好彩既係,自從KOBE退休之後,潮人仍然KEEP到個陣ON9味

波仔似打第二年多過ig

牙波靚波

呢球係幾靚

海軍鬥水兵

piston全聯盟第二，強隊黎

牙波茅人討論

應該咁講
牙波暫時meet到人地對佢嘅expectation
而IG依家(我諗多得magic johnson 把烏鴉口)比起舊年下半季仲衰左, 比預期中差好多
所以屌到佢媽媽聲

迷ball黨進場

老老實實見ig summer練波練到係威係勢，打出黎咁樣真係有d失望

如果鬼佬識睇相,
憑Ingram對眼未必會PICK佢啦

牙波已經5分 反波既人仲有冇野好講

正常都唔會反ball

話時話 法國外國d nba fans好似幾buy刷數據

Ball is god

If you not with us now don't be with us later

My lord

唔知ig做緊咩

新KD真係笑死人

新kd

其實有無KD 3成?

原本諗住打暫時OK. 點知整個on9 backcourt

新KD

Randle 都係適合做第二梯隊出黎恰九人地後備架啦

3成你都問得出

暫時有1%

好HARSH

一到禾潮開波就靜曬

KD對活塞per36 28+6+4+0
新KD對活塞per36 6.5+6.5+6.5+6.5

擺明新KD全能>KD

禾潮打得貢撚快既

天下武功，無堅不破，唯快不破

如果今晚潮人擊敗聯盟第二,係咪代表潮人=聯盟第一?

火雲邪波

No, 都係第二

架仔

典解矛唉豬仔既

放牛打後備真係無錯

kuzma 幾勁

嘩 架仔

係佢勁而唔係ig太廢顯得佢勁？

Kuzma

頭先剷底巧似西門

架仔真係仲勁過唉豬仔 點算
除左年齡可以打飛機 佢仲有咩呀

呢隊piston點解會5勝2負 d防守呢場咁垃圾

仲有新kd名號同手長腳長

手長腳長 潛力

今日得閪波睇

活塞>湧士
湖人>活塞

即係湖人>湧士

咁76人都係

76人虛火

禾潮年年刀贏到湧

完了，陣間完場又要睇hbk打j
索性改名叫hbj算啦

知啦知啦

還記得那兩年抽波仔
MJ抽左次second pick 笑到四萬咁口
要個廿pick既仲勁

ching sick 數學

鼓佬d板勁到

jer lun yuen may ar diu

前日用哂所有力打我湧
今日對住潮都無力

鼓佬FT又考牌

又鳩up

早兩年係撚愛滋佬抽

唉豬

Ab0今日

PER36 12+9+6+6

Sun kd yao say fun la

我皇打咗order要潮今年好好睇睇打衰個sf位

yi ging gun sun

4分3板2助2偷

港女拼音

牙波

Nance個樣真係好似磁力王

都未打完

u shout pay la lasa

有分別咩

哈佛仔幾時變喇沙

唉豬完美

得番2節咋
Ig加油呀
波都高分過你啦

blo做咩係到鳩轉

唔係咩 無睇

前2年抽pick之神Byron Scott 抽架

唉豬assist mode

笑撚到傻

唉豬金日全能

Ching sick ball

不如調轉挑戰IG三雙，阿波20分啦

18min 6pts 3 reb 4 ast 3stl
per 36 = 12pts 6reb 8ast 6stl

30% KD

但係要跑數

原來隻吉祥物抽架 難怪咁好腳頭

9射1中
2 turnover

掛機掛左成季抽返黎

防守大將6stl

咁真係可能有10% KD

報導，夏洛特黃蜂已經宣佈把控球後衛Michael Carter-Williams下放到發展聯盟。

黃蜂今年夏天和Michael Carter-Williams達成一份一年270萬美元的合約。因為膝傷的關係，休賽期期間MCW接受了血小板豐富血漿治療法(Platelet-Rich Plasma, PRP)，又稱為幹細胞療法。藉此來緩和其膝蓋的酸痛。

開季至今Michael Carter-Williams還沒有為黃蜂上陣過，而目前他已經恢復訓練，身體狀況也在慢慢調整。為了讓Michael Carter-Williams適應比賽，黃蜂將會把他下放到他們的發展聯盟下屬球隊格林斯伯勒蜂群(Greensboro Swarm) ，而蜂群當地時間星期日會有比賽，屆時MCW將會出戰。

失蹤人口

今年KD暫時2.4 block per game
Ingram暫時0.5 block per game
爭小小先30%

佢玩完架啦

Ig有8分啦
重差6球咋

air floater

據美媒體報導，本賽季開始至今，雄鹿隊當家球星字母哥打出了MVP級別的表現，但更加恐怖的是，字母哥在禁區的轟炸能力甚至超過了巔峰時期的O'Neal。

本賽季開始至今，字母哥場均禁區內得分高達23.7分。據NBA官網可查的數據統計顯示，自從1996年以來，這是最高的。

作為比較，1999-2000賽季的O'Neal，場均禁區內得分是22.5分。要知道，那可是O’Neal的運動生涯巔峰期，他是禁區內最有統治力的球員。而且沒有一位側翼球員的場均禁區內得分可以接近現在的字母哥。

使唔使講咁多次呀屌你

牙波有火

唔想燈死76 用心良苦都唔明

「在當時我們（指快艇）當中，大家就死盯著輸贏這些事，這就是球隊的文化氛圍。」Paul在採訪當中說道。「如果一支球隊不想去跟勇士這樣的球隊競爭，那我們留著都幹什麼呢？你知道我的意思吧？雖然勇士還沒有在季後賽當中輸過球（指勇士的奪冠實力），但是如果自己都不試著去跟他們競爭，留著你還能幹嘛？」

在那次的採訪當中，Paul所透露的信息是快艇過於計較每場比賽的得失，卻沒有從大局方面出發去建隊，這也導致了快艇的停滯不前。

只是那次的回應之後還沒有結束，這回Rivers接受採訪時更是直指Paul影響到了快艇的球隊文化。

「有很多次，也會有球員根本就不想再在你的執教下去打球。」Rivers在採訪當中說到，這里雖然沒有提到Paul的名字，但這個話題恰恰就是當時Rivers爆料將帥不和時的同一論調。而接下來的採訪，就更加赤裸裸地指向Paul當初抨擊快艇球隊文化方面。

「誰才能掌控球隊文化？是球員，一直都是球員在把控。」Rivers如此說道。

黑氣石夠膽死話屌球隊文化

湖人大炒對手！

ingram 真係keep到水準,keep住廢

我睇緊乜撚野,鬥turnover?

Lopez 得一個板

波都11分

不嬲籃零皇

我承認 AR BALL呢球彈地傳得靚

牙波得1助攻？
說好的勁過nash呢

咪登啦

即刻俾兩個你

估唔到笑咗咁耐終於有機會發下威

壓哨三分......但係啲姿勢真係好核突

Nba個app都仲係show得一個助攻

駝背射球你識咩呀

自 3個了

個球平飛插入去，你話唔係-6都無人信

核突其實唔係問題
弊在佢唔準先死

冇睇 湖打成點

話勁過nash係牙波老豆講的

For your reference:

“He’s an MVP, one of the best point guards who was playing, so anything that he taught me is definitely useful,” Ball said. “And just that one day alone I learned a lot, from coming off a screen, to guarding, there’s a lot of things that he helped with and I appreciate him taking time out of his day to do that because I know he didn’t have to.

“We talked about all that. Nutrition, keeping your body right in the training room and stuff, lifting weights the right way, so he helped me on more things than just basketball. He helped me with my all around game.”

by Lonzo Ball

同真KD個種流暢度,真係差左9皮

終於有罰波

湖人屌打活塞

潮人幾時打湧

11月30日

湖人>活塞>勇士

D 3分準到呢 麻煩架仔 教好d
呢d有氣有力
跑快攻 可三可四 仲有射波準既
真係成個nba都唔多

架仔 3PT 4/4

架仔勁到咁 平時講笑
今次真係...
唉豬你都係翻屋企訓啦

可能潮人仍然當新KD係寶,架仔係草

新kd 係頭3 pick
潛力無限

Ig生生性性，我估你14分架

垃圾時間仲要留喺到跑數

唉豬未夠數點解換走佢

差2 stl 2 ast 1reb就meet到target啦

冇啦冇啦冇啦

zubac真係唔得

唉豬 即係 英格蘭？

垃圾波音蝠，舊年唔係話佢好勁架咩

湖人新秀朗素波交出15助攻10分，隊友英格雷姆轟入30分10籃板，帶領球隊力壓勇士？

無記錯都係HBK吹啫

仲要穩定嗰吓先癲

屌佢老母，14分都唔撚得，食屎
垃圾時間佢都仲打得架
都唔係主力球員
無人怪佢鋤樽射3分喎

Yes sale屎

舊年無人用 要搵佢打正選 上場時間多點都有少少表現J下

Ig avg point重低左咁點算

其實又唔可以怪sale屎打得冇少煮咁好 睇下sale屎出手數再睇下少煮既

今場ig攻力重垃圾過ball

終於要去到丁出手數

50%命中架

起手少9球差20分

全場最高+17仲想點

柒碌最成功既商業產物

個9球全部3分就有27分架啦

好有信心湖人唔會尾五內

唔係湖勁
係d tank隊太喪心病狂

猢+-值係垃圾 係反映唔到佢真正實力
By av

原來去咗黃蜂，真係無人知

不射男ball 27分鐘13分
Ig 37分鐘 13分

嬴到波幾垃圾都冇所謂啦

真

猢贏但ig輸
之後俾人賣

Parker都去左D league 操啦

請相信神的安排

成世人既運氣去晒debut 打熱火到

我湖又羸一仗

Debut王

唉豬填唔到條數點算巧,潮人幾時先再對太腸

嗰陣仲有個 KJ McDaniels都幾好但而家又唔知去咗邊

Kuzma真係幾勁
係咪同打左3年college 有關
啲手段都幾成熟下

反觀30% KD............

潮區都講緊要賣ig

係啦

打幾年大學第一年要成熟d

Ig 都打左一季NBA

Kris燈

buddy蹺典解貢廢

呢d 4年生第一年無料一定係垃圾黎

或者第一二年已經見頂（Kira Dunn , buddy 囂）

仲有新kd

去左西波好似

？

Hinkie換走佢仲俾人話不思進取
留佢就真係不思進取

一二年已經見頂

4年生？

講緊4年生wo ching

問題係可以換到咩返黎先 換完返黎會唔會好過而家先

改名未

Dlo duel?

都係個句
休季唔清佢換pg
而家潛力潛到無力

第一年已經知呢條友無料到
Trade走佢換半個阿豬返嚟都算係咁

你又知我想改叫Sam hinkie?

唔係講笑 我覺得ball+kcp>ball+dlo

Ig好似仲係廿歲

Kcp 一定會持球單打狂刷數據

請改名做： 醉愛Ben Simmons

佢個roy拎左9成，依家改名免你幫我含撚既懲罰

寧願俾人叫老鼠都唔會找你呢條數

走數狗

好彩有公鹿落嗒姐
當初我都好懷疑會唔會有買家
審慎少少都唔會旨意佢做starting pg

老鼠都走左好多數，打和啦super

其實佢問題係邊，以佢身體質素應該有能力做到一個唔差既防守者，練好3分應該可以做一個守晒1-3既3d球員

起碼佢有防守先
你後場ball+dlo 仲有個籃底放題blo
又冇防守大閘
正選完全係no d
可能攻100分比人攻返120分

Kidd鍾意玩高佬陣咪落搭囉，仲害死埋Knight
咁都俾佢執返個扑頓

今日希臘怪獸好勁
Melo過哂都block到

無射波心態差無腦
係76人任佢舞先刷到個roy返嚟

勁到on99

呢個真

今年防守的確係見得人左少少

大絕黎架

轉身nba 數一數二快

字母手太長

太陽想點啊屌你老母

贏咁多托柒咩

又益左公牛喇

應該向下緊
計入先岩

正面好難睇有冇defensive interference

佢呢招真係金塊睇到依家
好少見佢咁都比人block番落黎

去到最高啫
但係唔係個圈入面就唔知

有球對住lbj
好正

岩架喇，最好頭3都東岸

火箭暫時開季成績5勝3負，這段期間缺少了新加盟Chris Paul，只能繼續以 James Harden 作為單核球隊，他亦連續八場比賽取得20分以上，但是他今年站在罰球線的機會比往年大減，只有7次，這亦影響了他場均得分。去季Harden 是聯盟站在罰球線最多的球員，場均10.9次，罰球命中率84.7％。

肥登 molamola

呢球應該係守龍門 籃框上面就唔封得好似係

還債牙

少左3分

成日咁多花名

邊個係架仔?

我覺得melo嗰球應該計入

我都覺

應該都無咩機會袋到MVP

15同舊年最大機會
可惜

典解

15點會

Curry 全票

16先係全票 15係勇戰績好 17係三雙

哩球過得好靚

不過字母哥失哂位都Block到

好撚正 MELO BB

15防守根本垃撚圾

字母同melo都好正

Thx

見到Melo 今年打得咁開心好感動
唔洗再係NYK 比人屌

Trying to imagine a future where D'Angelo Russell is salty about the Lakers trading him so he signs with the Suns in free agency and we get to see a backcourt of Booker-Russell lead the Suns to a three-peat.

@G.hill巴

書人-少煮史上防守最垃圾組合

Nash:咁我黎教啦咁 變做一隊只攻不守嘅隊

要完全入晒籃框上面先係，呢個角度睇唔清有無入晒

不嬲都咁多花名架啦
有花名代表有地位

不過唔追開po又真係會唔知既
好似fultz叫豬仔咁 真係估唔到

美作

講吓講吓就知架啦，廢鳩都講咗咁多年
我有時心血來潮改個花名，過一排都會有人用返

屌你老味 Cp 好返未
季初基石打到斷氣

其實我都唔記得咗綠軍以前成日講嘅懷仔係邊個

Yes 要追po慢慢摸索

咩豬仔
明明係豬閪富

想做返個花名整合

放題

cp 黑氣石
黎左火箭 傷既傷 死既死

整完叫樓主換下template
比如將HUPU link direct去J.LIN區

爵士死差仔
西部Top3 PG - 鐵爺

VC 70後黑氣石

梨吾系又想睇某人返黎被登登carry掛

Sulinger 好似係

埃豬新名 廢柴
人廢 又瘦到成條柴
我改嘅 記住我

呢幾日係CBA玩哂

00後？
廢柴奧斯塔治聽過未

叫sale屎囝

sale屎埃豬

Igshop

打丁手莊遜

聽日對一線鷹，柒頭be拎唔到3雙就唔撚好出黎獻世了

燈

無射波垃圾

老鼠契爺 - 病西蒙

病閪門

們

講緊佢班隊友

Bang semen

教頭Tyronn Lue在接受採訪時表示，他認為導致騎士全隊狀態低迷的原因之一，是聯盟的規則調整。為了提升比賽節奏，聯盟在今夏修改了暫停規則，把暫停總數從18次改為14次，每隊教練減少2次暫停機會。之前長暫停和短暫停也取消了，所有都改為75秒的長度。同時，每節固定暫停為2次，也取消此前在第二、四節有3次固定暫停的規矩。

以往Lue帥會利用暫停來作為球員的短暫休息機會，如果LeBron累了，他就會向Lue示意，Lue會叫暫停給他休息。這也是為什麼詹皇上場時間高居不下，但依然能保持效率的原因。

但現在，暫停的變化讓這種節奏發生了改變，Lue表示，Wade已經向自己提出了疲憊的問題。在對尼克的比賽裡，Wade連續打了10分鐘要求下場，本來騎士打出了13-4的高潮在追分，但換上Rose之後，尼克打出一波7-0改變了賽局走勢。

雖然Wade這樣的老將覺得累，但Lue還是透露，他接下來會增加LeBron的上場時間，讓他儘快尋找狀態。雖然現在LeBron場均要打37分鐘，已經很多了。但Lue表示，他已經跟詹皇聊過，兩人都覺得這是最佳解決辦法。

賣鞋

又變契弟了

🤫

🤫 🤫 🤫

今日胡人打得幾好

彭導末日！！！

76人出年唔續ok4個Team Option

上個po已經講緊 訓左幾耐=.=

輕度弱智

柒左唔好推

叫左你唔好成日捉啲工友去同你扑野架啦

對唔住 我係老鼠嘅負責醫生 佢係極度弱智病房入面太耐 太耐冇出嚟一比佢出嚟就咁 你地要體諒下佢

ok

Old news is so exciting

仲好似發現新大陸咁

其實當年whiteside早少少俾熱火招攬

有無機會三連

Lue唔係諗住吾皇48分鐘呀嘛

14年無機會...

一來馬刺入zone

二來嗰年得lbj、ray打得好
Wade畀綠仔打爆
38歲鄧肯連續雞姦龍王
Mario to仲多過得分

14年真心個個上身咁

留俾你既波士頓

半場命中7成半
吾皇：我唔打喇

LBJ48

吾皇就黎俾佢玩撚死
佢仲要俾吾皇更多上場時間
但估唔到wade打十分鐘就嗌攰喎

仲記得由11開始

每年都話鄧肯又老一年

其實我想講Kazuma先係架仔
Kuzuma響非洲.............

年年都話馬刺老
但之後第一圈第二圈西決final冠軍都齊哂

是但啦 總之佢個名成個架仔名咁

今日melo個過人型就唔洗講，見到佢對住字母笑哂口應該係好enjoy，感動

Ha fuck grad wo =.=

我覺得呢d都ok

但廢鳩會然美作呢d就真係無厘頭

15年咪真係老囉
鄭肯直情收埋山

會然BIN到無厘頭

廢鳩係舊登年代有人話green係廢鳩
會員係指會員 Jeremy lin Damian Lillard mike Conley

金塊melo fans
覺得佢prime係nyk真係好浪費
瀟灑緊要過贏波

仲記得果時我好辛苦搞清會然係conley
第二日灰熊無波打，d人係咁會然我R晒頭

不過無厘頭之最一定係rip city

0號
會然
樓豬

我又突然記得個年LAKERS唔揀OK4個時,個個笑9潮人傻仔

而家唔叫樓豬做會然啦 叫樓豬/失業生

依家睇返好似係por仔最勁

似邊個咩鑊多d

我皇打足48分鐘就贏唔倒就係佢問題

岩岩碌ig見到原來love剃囇啲鬚

剃鬚贏波

吹牙

骷髏團團長

講真ok4去潮可能同而家完全兩個人

少主去76人可能打緊all star

對於76人、Simmons來說，這是個好開始，照目前Simmons亮眼的表現都很大機會獲選最佳新秀，但原來狀元爺對自己有很高要求，在對火箭賽前，他表示預期自己會有更好表現，指還需要時間適應。

「老實說，我以為自己會打得更好，我需要時間適應，這裡實在太棒了，我很喜歡現在可以打球，其他的事我都不會做，很高興可以來到這裡，我會繼續努力。」

利申 冇睇佢打
佢真係咁差咩
果陣暑假睇highlight 好想潮人pick 到佢

我覺得係心態問題佔大多數

你話佢廢又冇理由廢到咁緊要假假地都探花黎
一黎開始個陣輸到冇哂信心
之後MB又彈起又搞到冇得出
佢防守係廢但佢一手內線進攻有番咁上下點都唔會話去到咁既境況
如果轉到一隊培養番信心都有望做番個合格正選既

個陣明明大家都話緊76就等潛力狼選完城城同佢
之後探花佢就揾個外線就齊腳
點知潮人

技術無問題，打法有問題，同榮縮一樣

早d走啦，進步時間無晒

講開榮縮 去左綠軍之後防守好左

勤力+心態好，只要唔係白人，防守應該都有得練

其實防守先係最難練，因為要用腦

76ers 有比機會佢，無 effort 又無防守去邊隊打都會係咁

後備都冇得出

其實佢第一季表現都唔差 係之後

主要要mb個表現太出一野打沉佢個自信
Ok4無論幾出都俾唔到球迷對76有希望
但mb出個3x場 就即刻覺得76俾上帝打救
Ok4點會唔沉

拎住個波背籃妹下妹下就十幾秒，對d黑腸內線又妹唔入，佢既打法等於成隊進攻要圍住佢轉但佢又唔係打到dominant level真係不了，廢版Big AL

少爺仔脾氣
成日想人在意佢，
俾人講兩句就冇心機

分享樣幾有趣既野
早日朝早落屋企樓下食早餐+睇住league pass直播。食完返屋企搭lift,平時部lift一入去就完全收唔到電話信號同上唔到網。點知個league pass繼續高清播緊無停過
直到我返到屋企自動換左屋企wifi佢都無停過係咁播緊
代表咩？

無射術既內線咪同bucks既夢露一樣
簽千五萬都比人話貴

講真我組隊既話寧願要steven adams呢d工兵型活力內線好過得地板流既C，係現代籃球夾其他人打快都易好多

除非隊波重建冇重心又貧攻，咁都可以考慮一下呢個年代靠post move進攻真係唔夠efficient

代表不是直播

league pass不嬲都慢

華生

但trade咗noel出去。。

mb同bs 76會唔會係下一隊宇宙勇

你講邊方面先

內線太多人 無計 同埋noel想做核心 好似係

柒頭ben咪一樣

而家後備C黎講 Amir都好洗好用

i mean靠pick人加小修小補做到superteam

以為你講打法
Superteam論太早啦 短期目標入左po先

其實ok4唔驚搵唔到人接手，如果夠平，應該好多隊會招手，但佢要接受到做三四弟，甚至落bench

入到po都只會係朕既私家雞

embiid唔傷+柒頭ben正常就應該未來好撚多年都東岸top4

贏唔贏到champ就睇2019個off-season最後基會簽唔簽到klay同埋美作打唔打得出tier1應有既級數

吉祥物

牙klay好似放哂口風話唔想走

有時有D野唔到你簡 IT狗

Tank

76人一張頂薪車埋去以本傷人。
湧一係比tax比到嘔屎，一係放人

去馬刺最好 去籃網都唔錯

去湖人追返以前失去既

去公牛或波士頓做苦工

係宇宙勇做四弟不如去七六人做三哥

三十幾歲仲有呢啲貨交算係咁
真係型
字母都好勁個下

有難度

去76人應該做到一哥

隨時幾件去曬醫院

究竟係而家啲內線玻璃定係戰術/訓練令到佢玻璃

我始終覺得美作唔會太差，廢極我都估佢有嘔奶的波個level

佢既skill set , wingspan , athleticism 真係除左傷到無影之外無咩可能bust

d柒頭仲笑佢訓醫院

同上季笑鳩柒頭ben一樣，依家含晒含

不過我諗笑個班有8成都係隊傻閪黃衫隊fans

天賦擺左係到
悟性都高
點都會做到場均廿分以上既得分手

76有既係青春 你件廢老都就退休啦

Klay黎既話隊波應該
不過有難度

朕要等埋呀仔入黎一齊打 有排未退

場場幫IG仔計住要跑幾多數，希望佢早日到數

Klay 唔係RFA

我知 但佢早排放曬風話願意減薪留勇 都幾難可以吸引到佢出走

Embild有無機今年入柯士打正選

東︰embild, 吾皇, 字母, Derozan, KI
reserve: 波仔, V唔識串, Drummond, Ben仔, Oladipo, 牆哥, Walker

西︰正選同舊年一樣
reserve: 表弟, KAT, 細家嫂, BG, WB, 湯神, Lillard

希望係咁啦

睇下降幾多囉，每年1-2m就話姐，如果76 max佢講緊30m一年

湧我當友情價27m 一年都比tax比到湧含撚

我個人就認為湧留唔住klay，就算唔關76人事，都一定有隊會max. klay

Klay 無得自己揀？

認真，有十八分已經好好，開季前我都係expect佢avg 18

有
但一定會大幅度降薪
除非阿名叔又肯降薪啦
如果唔係幾有錢都頂唔順個tax

仲諗緊你乜水

到時牙BEN MB都有大約係身啦下話
加埋其他角色球員
仲邊有位

應該po去猢po嘛

俾我就留隊

不過NBA文化真係唔知

可能salary =面子

想比人屌死咩

中國代言揾夠咪可以降多D

下下年fa

空間都唔係冇

問題係冇必要簽隻30歲SG返黎鎖死自己未來幾年

已經搵緊方法吸金
起新館玩會員制
吸班好撚有錢fans錢
不過都幫唔到交tax幾多

你要年年交TAX
NYK同潮人都頂唔住啦

留係湧士賺嘅錢我諗應該多d

有米如LBJ都唔肯收10m

我估係面子問題

重點係個REPEATER TAX實在太痴線

唔痴線潮人呢D年年同你爆少少TAX就十年年年有幾巨都得啦

有少少建議

如果想好笑d

覺得改做下場要拎幾多分好笑d

好快佢就要下場拎160分

咁樣

而家唔爆都幾巨
抵番

MYGM

年年俾老闆屌到屎眼開花但又唔炒我

2019 Ben續約，同今年木狼一樣係補強最後機會

佢肯反而佢經理人未必肯

kd 依d就好波喇。

一季拎少6m佢都肯，真係湧屎名叔

片：

全部歌詞得一個意思：林書豪好波！

教練

多謝教練

教練最近2首都好撚正
依首最個柒頭Lin事就

其實nba 經理人有幾大權？

娛圈經理人當藝人狗撚都得
Nba呢

我估nba 經理人撚球隊機會大d

Lbj個經理人因為lbj，所以好勁咁

好呀後日打拓柒改
記得俾個like支持吓

球員話炒就炒架啦有咩權啫
有權都只係基於球員信佢（仲要球員有料）

咁經理人可以好易好好聽咁講幫佢拎最大合約最大得益

球員信佢合情合理

幾可有球員炒經理人既新聞

George Hill同Noel俾經理人玩死

撞牆哥咪炒左之前個換左RICH PAUL囉

係勁同一個好跨張既地步
至少吾皇同TT份約已經夠經典

猴換左好多個啦

我皇份約比邊個經理人去deal都唔會有太大改變啦
反而TT同JR就真係要多謝我皇

唔係淨係我皇咁簡單啦梗係（當然冇吾皇好難成事）
而係有一堆球星係手既AGENT大把
但玩到佢用球星黎幫D次等球員攞大約既真係唔多
佢真係有少少NBA文迪斯既味道

jr依條撚樣出到去打一定爛約爛到仆街

依家有foj鎮住都打到咁撚樣，但起碼都叫一啖砂糖十啖屎，間唔中爆到場

但出到去一定又搞事又hea打又盛

唔會有隊敢接依件撚樣，貼網pick清都唔知有無人食

如果講佢優點，我都唔知點講好

有奇蹟之力
發動條件
要承擔擺爛10場的風險
才有10%機率發動
並不保證贏波

Luis Scola 37歲仲拎到45+15+7 雖然係cba

Cba啲垃圾

James Harden 罰球次數比去年減少3.9次

防守繼續 keep 住咁好，場均 10+ 都已經好滿意

佢老細話要20分喎

bottom line 真係有14先叫過得去，已經有比球權佢call iso同射出去

20分真係不切實際，打多季都應該冇呢家wiggins同pg都係avg緊19分炸

勁，有球權之下由9分進步到10分

埃豬真係好有潛力

14.4分喇

佢自己都話20分唔難 一節拎五分就得添

又話說今日咁好景我估佢14分啦
屌，爭一分

對架仔唔難囉

屌 cp3幾時出得番

你搵Wiggins 啲垃圾比

你條垃圾出殯個日

對佢黎講，拎到 10+5 仲好過 14+2
佢根本無得分天份

吾皇太On9
TT條契弟 減返50m就差唔多
JR shumper兩件垃圾當寶
Frye又食住份約
幾舊黑氣石壓撚住

底薪戰士仲打得好過佢地
火都嚟撚埋

除咗吾皇 love wade rose
其他應該擺上list
呢啲一定要大執

其實ig問題出咗係邊？明明各樣條件唔差，係打落就差d咁，關唔關戰術體系問題呢？

冇可能大執到

Pg唔同情況啦

球權分左

話差既

其實同年向下數邊個好過佢

上面幾件強如籃網都食唔落，實在太爛

就算騎真係願意出網pick 都唔會清得曬呢幾件

網冇cap食

所以吾皇走硬
俾佢搞到爛哂

同埋就想你騎想人食爛約 都要有ast比人 除左網pick我諗唔到騎仲有咩拎得出手既ast

所以選佢其實好合理，但就好似打唔出期望既潛力

賣點係射波但係完全睇唔到
單靠身體質素唔一定掂，Wesley Johnson 就係一個好例子

tt係內線升值既年代都仲有d機會放到，jr真係搞唔掂，年紀唔細，發揮唔穩定，仲要份約咁爛

仲有shumpert
騎offseason一直都想清走佢但都清唔走

Iman 我幾鐘意

如果iman + 法拉 貼個一輪pick (非網pick) 換kcp 我會接

好想知ok4會去邊

NBA Draft Comparison: Javaris Crittenton/Terrence Williams

jr tt雖然就話爛約

但話晒奪冠功臣

就算俾幾多都合理

時間係返返去首冠之前

如果有人問，你球隊可以贏冠，但之後食屎食幾年肯唔肯

我相信十個球迷九個肯，包括老闆

首冠喎，待遇再好都不為過

今時唔同往日喇
jr啲三分幾乎無囇
防守越來越hea
不過點都好係猗自己攞黎

jr真係好難搵人要

因為強隊食唔到佢份約，廢隊佢去到無人鎮住一定搞事

聽日K town 會唔會比表弟同埋一眉輪姦

更衣室毒瘤

佢waive左去硬cba都得
如果表弟係一半唔要嘅
Jr係全部隊唔要

有鐵爺係度，表弟同一眉邊敢蝦Towns

jr當年黎果時又話吾皇鎮得住佢，又話吾皇>melo
結果

咪換到大約囉

少煮 同 書生 東西岸1 號波衫宿敵
2 個鬥攻好正

其實自從拎左冠軍猗班綠葉心態唔同哂
能力佢地唔係冇但真係似冇心打

點解我印象中 jr 係岩岩個屆決賽打得幾好
尤其第5場 無佢d 3分頂住 半場都打得卡

問題就係到，份約係俾佢奪冠獎勵嚟

個個都知佢走下坡

成季咪得一場半場好波囉

4,5關鍵王，但係頭三場

我覺得TT走緊籃0王舊路越來越唔得

籃0王係咪有7'2 成碌木企係籃底

身體質素係唔一定掂
不過如果佢可以提升防守
去到prince 什至iggy水平
已經幫到而家既湖人好多

人地籃零王有進攻架喎 TT呢

Prime 同iggy 水平既防守係好撚勁

唔易練

話時話 去左邊

好心吾皇就做野拆散tt同佢條女啦

KI:所有有關地球嘅相都係假㗎

又提返各位佢係NBA地平說第一人

唔明點解籃0王突然之間冇晒貨

佢咁慢 打小球點跟得上個速度

妙麗走咗佢即刻頹晒

有佢地咁勁入po都易啦

好似喺金塊

昨天，雷霆在客場以110-91戰勝了雄鹿，威斯布魯克得到了12分10個籃板9次助攻，與本賽季第4次三雙擦肩而過。
然而，據Dawson報道，在昨天的比賽中，當第一節比賽進行到5分13秒時，威斯布魯克突破，吊傳給史蒂文-亞當斯，後者完成一記空接扣籃，將比分改寫為15-8領先雄鹿。這是一次很明顯的助攻，可是聯盟當時卻沒有算。
Dawson表示，聯盟將會復查這一次進攻，這是他們的例行工作。
若這次助攻被算上的話，那威斯布魯克昨天的比賽數據變為12分10個籃板10次助攻，完成本賽季個人第4次三雙。

龜龜都有窮人版3雙，唔敢恥笑牙波了。

76又屌打

saric啲籃底finish屎到

又何謂效率 Joel embiid

可以轉睇騎了

騎士又話玩完真心話大冒險既，點解仲落後緊俾D弱隊

猗又豬波

騎又輸

據《費城問詢報》記者Keith Pompey透露，凱爾特人是最有意得到Okafor的球隊，但是因為Okafor可能會尋求買斷的原因，綠軍不會在交易中付出太多東西。

據The Atlantic記者Marcus Thompson II透露，在續約談判階段，Curry曾要求在續約合同中加入交易否決權，並且希望第五年為球員選項，但是這兩個要求都被勇士管理層予以拒絕。

契弟系列2.0

好撚柒 true or dare咪算

okafor心態好唔得 又煩

WALL哥冷靜啲呀，最多我入牆啦

琴日然波呀拿

根據NBA記者Adrian Wojnarowski報道，多位消息人士透露，76人不會改變想法和Okafor進行合同買斷的談判。球隊計劃繼續交易談判，而多支球隊有意達成達成交易。

去得邊

Sor9ly 囉，睇台灣節目多，佢地好鍾意玩呢樣嘢。

湧騎刺 冇啦

熱火打5分鐘白邊已經8板

一億三千七百萬既人工
魚腩一樣既表現

即係話大家啲球員都廢，射唔到波

手感仔原來冇NO-TRADE CLAUSE
Mirotic>Curry

橙
兩冠功臣連no-trade clause都唔比

白邊仲要開發咗三分

猗班後備真係幾勁

肥登都冇喇

無人睇76人？ 團隊籃球好撚正

係ben閪同mb籃球

Saric , Convington, Reddick，Bayless

Wall block

沖得咁靚然後食T

covington今年3分進步左
上年係唔掂

Beal 有無機東岸all star?

嘔奶的波>BEAL

賣鞋仔得分仲穩定過阿愛
三弟真係三弟

LETS GO 咩直

啲三分真係好癲

自殺式得分

Rose今場幾準

米占撞上啲重型guard慘過SUNS版IT
如果琴日有樓主應該被爆到一棟都冇

55騎

冇騎，騎內線點擋SABONIS二世

無睇到 jr條撚屌今日做唔做到野

結果你都係冇睇

睇唔到住牙

無限數據

又要輸啦 騎

me個plan上多陣連登都用哂

一線鷹

冇睇 76搞乜

睇唔透thon maker想點/公鹿想佢點
進攻線走去wing位同自己隊swingman撞到正
防守版話佢幫手box out唔洗搶又好似好漫不經心

柒箭打到死氣沈沈

占士

我皇心諗，你班垃圾幾時死

今日係咪某人出返黎?

吾皇可否不要老

有人luck鞋，笑左

咁嘅命中率Jordan加盟勇士都唔夠佢打啦

My page:

猗

隊隊打騎d三分都起哂q
垃圾防守

西波巫

某人復出無期，bench又用黎去換晒某人。
得返D一上場就倒水果類bench ，totally no mood 打了。

後備打得仲好過正選

騎做咩事究竟？

Warren

吾皇挽政治

Lue排陣應該係打2K個陣諗到
預設陣容：按薪金排列
然後抄低自動換人既順序同時間

吾皇退化

內部暴動呀。

大腸巧勁

tier 5 TJ

騎鹿繼續輸
不如合併唔屌

牙lue做教練

倒水

破產版kd

駁唔到

劉馬車近6成三分命中

屌奶星，太陽咁都追到

Potter真巨頭

Jaylen Brown係一把新既神經刀

大腸居然想然波

中間頓D罰球咩料

騎又要輸了

輕輕鬆鬆第三節就22分
新kd打生打死都去唔到20分
塞 >>>>>>> 潮

禾沾忍夠，成隊都垃圾黎，自己攻算

見你地係咁講騎，開黎睇左少少
剩係睇少少已經感受到lue handle唔到而家個靚陣同埋

lbj權力過大

Jaylen呢兩場準
前兩場9射中1咁既款
但

靚陣

今場算打得好 放過佢啦

猗會唔會4連

我皇7成命中都豬

就算唔係靚陣都唔差啦下話
起碼10個人做到正選或主輪換

一定會

靚陣
每個人減三歲就係既

鳩猴又俾人HACK

roco三分9中6

吾皇又38分鐘

等埋 it 出黎睇下會點

全部都過哂氣喇

猴又俾人襲擊

鳩猴居然仲KEEP到二中一

活力不足
想hustle 都有心無力
鬼叫你掉晒啲後生跑狗
想搵個出黎衝都冇

猗
4連輸

強攻JR SMITH個點就OK

一線beal

咪燈

今季幾穩定
以前只有狂入同狂炒兩種mode

兩球炒哂
tier 5 is real

正選5個 3個都鳩流流既

季前仲諗住wade每場爆一節
點知宜家

屌鹿仔唔係追到下話

防守問題比我想像中嚴重

成隊靠占士carry, 呢堆垃圾冇左占士東岸playoff都未必入到

牙lue如果走去教勇會唔會都教到咁

IT只會又多一部提款機

let's go suns

no 燈

真係隊隊打騎都勇上身咁

比埋crowder你都唔識用

騎又豬

仲記得前一季係咁輸,輸到條友傻左

搵廢鳩做占士個位，叫佢自己搞掂其他變哂射手

感動
Len都生性了

騎士

哂料

lue 連黑毛都用唔掂 it 都唔會用得掂

無比說明書

中啊.

nba app

個陣IT個黑毛加AB幫佢一齊執屎再加埋D戰術部署先搞得掂
家陣你揾多個AB同BRAD STEVENS黎先講啦

射極都有，痴線

走多左步喎

ok對唔住
已燈

millsap3分幾鐘13分

打都咁點揀mpj

擺後備好曬料

騎士防守好似紙牌人咁

lbj39分鐘33分都輸

Ki笑了
睇下邊個冇左邊個唔得

下年底薪簽AB

占士四連，MJ都係三連

騎真係廢 係咁輸廢隊

Ben - Embiid 連線

KI:

36分鐘咪156分

15巨頭都咁輸

Z有無人知 bledsoe 點，去邊

Lue準備執包袱都得喇

單核黎，d隊友仲廢過騎士1.0 你叫占士點打落去

一見到今季個陣已經放棄睇

猗唔係見到rose wade it打哂丁咩

唉屌無眼睇

計漏左教練

LBJ:I want Popovich

季前好多騎fans J個陣架 加左crowder防守勁左 rose同wade分擔play maker

我鵝個面回復正常

問題係教練

Rose 同wade好似從來都唔多make play個播

但又點估到ROSE其實反而係OK
WADE食哂屎

Between
垃圾刺聽日一齊4連敗

因為對面係全聯盟防守最差既狼

Wade出咁少

Mb career high 30mins

猗頭兩場唔係笑Irving咩

後日少煮打波 有預感少煮會上腦

Tier 6 40+

GASOL 啲汗

John Lall

季前係咁j, 而家輸波又嫌人廢

Ben that DUNK!!!!!

Ben

Loser

topic : 我猗四連環 期待5中出

雙塔屌打城城

頂呀今日咁多人40分嘅
beal同warren仲有中間男

艾榮心諗好彩走得快 下年又唔使執爛檔 宜家係塞又打得舒服

諗住叫OK4大甩賣

五五熊果然又五五

內線放題
Lma都屌打到嘅
啲防守都可以叫垃圾

ItA你好野

吓,猗又輸?

到底城城防守廢D定ok4

咩話?瘤馬都贏猗士?

表妹真係3分準，希望唔好再空砍。。。

Wade 三分線持球無咩威脅
佢自己都知有心無力
三分唔準 切入又不如 Rose
見佢成日都係分走個波就算

低位同無球比較啱宜家既佢
好似 Livingston 咁
可惜 Lue 冇 set 呢啲 play 既智慧

成日擺佢打外線控哂
想佢自己爆分
以佢年齡邊做到呀

Big Ben 差一個AST又大三元, 可惜

隔離塞過埋今場係咪已經6連勝

而家29隊是但一隊都贏到騎

Wade同rose都係3分冇配到點
但又剷唔到嘅人

潛力鵝大戰潛力狼 兩隊都想佢贏 真係好矛盾

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------

公牛包佢贏唔到

mitchell

lue離死期不遠

我諗班PK同大腸班粉腸一樣迫走教練

其實

鵝，兩條巨柱出去3分
新假期入去搶板係咩玩法

斬狼拔刺講到三流波咁

認真，唔係gh傷咗，隨時8連

似, 擺明迫佢走

por仔比人屌打

迫咩
上至教練下至球員都係吾皇欽點既

係

猗士面前隊隊都係九流

大腸炒左教練後 4勝1負...

極邪惡籃板拉絲

主要呢排垃圾刺除lma全部開番垃圾mode啫

騎斬掉重練啦，抽幾次波仔，咁james 38.9歲既時候應該仲可以衝多次冠

有冇人可以幫木狼上斬昏君下斬廢鐵

Dieng都學人射埋三分係咩玩法

吾皇

騎想tank個狀元比foj?

到底騎做咩事？

馬刺稍早將Tony Parker、Davis Bertans、Derrick White從發展聯盟召回。
但是Kawhi Leonard、Tony Parker、Joffrey Lauvergne繼續缺席明天上午與勇士的比賽。
Source：

喜迎四連敗

騎下場要打wall

出走 再回家

打loser lall唔係輸下話

個SF位冇防守咁制

CROWDER

臭G

迫走吾皇

家下吾皇想換教練,唔通要佢出聲做醜人咩,咪叫班靚做戲輸波等GM郁LUE囉

垂廉聽政係咁架啦

騎啲戰績係咪差過大陽了

KI係隔離笑得幾開心

沾屎想攞狀元簽抽michael porter jr
玩政治

過多幾場都係咁嘅態真係隨時東岸包尾

Ki:我有靚教練 靚隊友 唔使tank都有pick 係綠色對男人唔好同巨腸入廠外 一切都爽到死

ki表示輕鬆入東決打咩直

吊那星吾皇又輸隊友

騎諗住tank，手渣支爛網pick，大d機會中狀元

佢地好似唔CARE咁

講真教練係邊個有撚所謂咩
當初搵得lue返黎就知係紙牌啦
btw 吾皇又下緊一盤很大的棋

因為鬼佬冇呢個term嘛

輸波先發現800LUE原來咁大影響力

法國今年登登冇得要飯又多左粒黑氣石反而仲勁左咁

好想知東岸最後邊隊入決賽

咪又係輸俾76

原來騎士係對手命中方面排緊28 29

擺明係粒黑氣石問題啦
登登是無辜的

騎士下一二年個首輪pick係邊個到

塞 咩直

你所講嘅係東岸豪強，大帝領軍，兩個狀元嘅球隊

NY個新仔PG防守幾好

兩隻top5 pick

塞軍應該穩陣既,但又未到猗果種入硬東決既感覺
其他隊就要睇playoff表現
當然猗都仲係大熱

吾皇為左離開之前幫騎攞番D未來真係用心良苦

SIM C大禮

照現在表現睇
下年wade 真係做得第六人

今年都做得啦

唔係做緊咩

法國今年NBA既比賽分數都偏高 11X 12X分..
而家想睇防高水準防守戰術好難
可能係我自己問題

吾皇:同朕攞個網pick換老表返黎

城城：我想打波呀

咩直

常規賽俾大家刷下數據姐

呢排d人 先慢慢復出
打76 b2b完 休息2日又打 超人都死啦

我皇又輸波

ariza終於打返場似樣

KAT做乜比人雪

19分13個籃板9次助攻

冇得刷三雙

火箭不嬲揾nyc 起機
呢幾年傳統

10分鐘4犯

0分

俾人輪姦

Ad表弟與朋友隊

算數啦 Lue好快俾人炒
Irving去到Boston Celtics打得幾輕鬆，主力Hayward都無埋，而家都東岸第一。 騎士人腳齊無用，防守戰術可以用垃圾形容。
岩先對Pacers第四節最後既個possession，pacers連續幾次用同一招戰術都可以猜到空哂

呢啲情況下見到艾榮既重要性
冚世界死火既時候艾榮就會pick都冇個又好，籃底成村人又好，死lur都同你lur兩三球番黎幫你回魂。
至於Crowder同IT...
有brad steven帶隊係攻守+2
與其話Lue唔識用Crowder，不如話crowder傷完之後就真係咁既料好過。
IT出番黎，都會打得異常辛苦，只要唔係吾皇帶波班友都唔郁/一係走黎走去都係啲死位，IT起手同剷入去既空間會比佢係塞既時期大大減少
至於防守呢，哈
有跟開就知自從上季all star之後騎既協防優秀到呢...針住JR打已經失血
若果對住IT黎攻⋯⋯哈
太陽穴後尾枕天靈蓋任扑咁滯。

Twin Towers and Buddies

表弟唔計性格
真係好全面

吾皇要怪就怪自己炒左歐洲波波
利申：十年皇迷

今日中間頓咩事

如果鹿仔all star前排到第2 3
佢隨時都做到all star

其實講咁多都冇用，最尾東冠咪又係騎

WHO

以前猗要追分搵艾榮瘋狂單打都夠殺
宜家無一個主要player可以做到呢樣野
同埋猗啲三分炮無囇 宜家都係靠kk love crowder射到兩下
jr啲三分

病閪們

本 西蒙斯

佢個NBA comparison都唔理三雙嘅

公牛如果無左 Lopez Markkanen 二個
成隊D命中會點?

Embiid拿到頂薪後不買東西，只為父母購置了新房

當被問及在簽下肥約後買了什麼東西時，Embiid說道：「什麼都沒。」

「我不開車，我真正需要的就是我的電子遊戲和一個超級大的電視，」Embiid說道。

儘管沒有為自己添置新的東西，但Embiid為他遠在喀麥隆的父母買了一套新的房子，因為老房子承載了太多關於他弟弟Arthur的回憶，Arthur三年前死於一場車禍。

雖然Embiid沒有自己慶祝拿到了大合同，但他確實收到了一些賀禮，包括大富翁遊戲。

「大富翁，電子遊戲，籃球，都無所謂，他玩哪個都好勝心十足，這就是讓他傑出的原因，他甚至連皮毛都未觸及就這麼強了。」他的隊友Anderson說道。

「現在，他覺得自己是世界上最強的大富翁遊戲選手。」Anderson說道。

佢每場出3x分鐘得幾分
點解仲要出佢

無得怪，NBA唔係得Lue/Brown/Blatt
大把好教練一定好過以上三位
騎士management好廢，買人賣人都要靠LBJ
到時有咩事就入哂LBJ數

原來大腸都5成勝率

如果防守仲係咁柒樣，
無可能

今場好啲 有6分

利申:Rose fans

見到部份人講今季暫時表現黎睇 Rose --> Wade 都開心

今日有睇騎最後幾分鍾,覺得Rose 零存在感

DLO變臉嗰下笑咗

lue同佢做過愛掛

我皇上年要咩都揾到番黎
仲要個CAP死哂仲話佢廢
都真係好撚野

用錯字
唔係靠
係我皇要
就一定要買

Ig場均20唔到點睇

懷疑吾皇特登走落下線諗住第一輪就打到牙榮返屋企

公平少少咁講
睇埋IT狗出黎打成點先講

ki冇左我皇唔識打波嫁

屌lue其實係由輸比勇士3:1開始啦，只係-6比佢拎到冠

Rich Paul逼害騎士正仆街，明明市場冇人搶都要肥約收人

出城城都只係內線放題，輕鬆5犯

又bin

阿琦上場

終於有禾琦J

甲甲又贏

東方大帝

基石變左kobe咁一堆出手但命中率屎到

IT狗出黎會加強返進攻既
防守就一樣咁屎

即刻to

出埋it又點
根本係死係防守到
我唔覺得IT救到猗士

同埋Lonzo ball係唔係勁啲嘅Steve Blake?

必勝巨人

老表插水?

頂

吓？
上年換到KK番黎唔係個個都J出血既咩？（雖然我一早話係騎士防守崩盤既開端）
老底簽到D.Will同boguts又係讚勁
咁快又做臭雞？

屌justin holiday

差一分先廿分

呀禾吾洗跑數

阿琦不斷影住大頭
收視好過por仔

怒斬1TO1犯

禾雀同拓半場打到39比39

阻住天子2+1

有冇人睇魔術打熊 打得好激

喂，你呀，你j緊果個垃圾黎架

go magic go

1分鐘怒斬1TO1犯帶領火箭大勝瘤弱人

琦心如鐵

Embiid談上場時間新高：我希望能上場40分鐘

社會主義的憐憫不能拯救大蘋果

雙塔強姦內線

cc台d大字狗都有fans

係cousins 強姦對面

TJ>Stockton should be confirmed

但你嘅理論係Stockton =Blake
但有人將ball同Stockton 比
即係ball同blake咁廢

自從開了球員會議，我們看到了騎士明顯的進步，給對手的空位三分機會，上一場9次，這一場才5次，上一場輸了19分，這一場輸了17分，已經有很明顯的進步了！說明球員會議還是有效果的！希望繼續開！

From hupu

所以咪managment廢囉，買人應該係球隊自己分析邊類球員適合自己球隊，可惜騎士無眼光，最有眼光就係抽到LBJ...
同埋唔係話球隊match到LBJ既需求就係good management，而係佢地唔識揀人
講真..前年騎士champ左 3-1反cup真係唔關教練事 相反係勇士自己柒左..curry choke+green suspension

阿琦扑柒por 不過吹犯

邊個開左狗籠
拎左 permit 未架

正負值是全隊最高的-5，充分顯示中國特色的社會主義對資本主義的憐憫與人性

差啲完封Porzingod

你問下我皇肯俾佢地自己揀人會唔會簽JR同TT

打到城城敗走CBA

馬後炮啦
如果買人唔o岩占士口味,占士叫走人,咪又係management俾人鬧

Magic zhou

ag

怒斬兩分

其實換到korver真係靚貨黎，不過用到而家都唔識用咁解
我一直都覺得騎士最需要係換教練而唔係買人

東西岸榜首大戰好緊湊

FF 雙塔去馬刺搭住可愛會有幾多連霸

點解capela仲係場

AIR ZHOU

2分鐘獲得1分
48分鐘可以斬獲24分
只是對手是瘤弱人，不值周天子下場表演
否則這場將是大屠殺

[OK4大甩賣]2017-2018 NBA賽季討論區(25)

湖人都有fans

缺神級教練？不如叫KFC

Butler